呢個訪問都算睇到最尷尬既一個

啲問題低質到爆 我係葛民輝都唔知點答佢地好

分分鐘一個普通中學生 問啲問題都有質素過個兩條友

個game 又唔知做乜撚野 屌

阿葛講啲野幾正，但個兩個主持真心差，成個感覺好似阿kot carry晒成個節目

係 呀葛講野carry 返
但都感覺到佢有時聽完問題到 完全唔知要點答好

兩個以為自己好醒嘅靚仔

too long, 有冇邊段可以"欣賞"下

睇咗幾分鐘 柒到忍唔住熄咗

中段講佢點係日本帶brand 黎香港做可以睇下
但其他問題真係⋯

兩條友可能做過功課
但問題冇腦